中左肺炎嘅人 有咩病徵令你去驗

好多都普通病徵
想知有咩病徵係令你想驗 而且係中

推

懷疑自己中左
前幾個月有驗過無事

醫院好似FULL左無得驗
聽講狗屋有得驗

都想知

日日都提心吊膽
肚柯又唔知係唔係腹瀉

依排覺得喉嚨唔舒服，又唔係痛，就覺得吞嘢唔舒服
但係掂下左邊下巴位都少痛
覺得個人冇咩精神
又冇其他病徵
都唔知應唔應該去睇醫生

我都覺得有小小痕
聲有d沙啞

唔發燒或者咳到甩肺都唔去睇醫生啦，下話

見好多單都無發燒

傷風咳有咩好驗

所以想知有冇d係肚屙 喉嚨痛 等等病徵 而去驗

我諗無，一陣你驗左無症狀都會比人捉去隔離

我星期六去睇政府門診醫生
聽日交樣本
我頭痛
手軟腳軟 喉嚨痛 鼻塞 鼻涕 咳 -但呢啲全部短暫分開出現過一陣
好驚

我都有肚屙 仲有鼻水